西政府收收回加泰全面管治權

內戰？

準備定大暴動

Spanish Government to Proceed With Suspending Catalan Autonomy

開戰

雞蛋始終難敵高牆
Btw,其實馬德里咁搞真係好咩?即使比佢地咁樣收返加泰,一陣佢地玩焦土,西班牙最後都係收皮

加泰狗聲大大 真係要宣佈獨立又淆底

站務台投訴三色貓

站務台投訴法國佬巫斯義

Oct 17近期活躍五毛
1三色貓
2群龍共舞
3法國佬巫斯義=香港鍵國
4真律師何君堯
5newlife
6侵B
7返六日唔撚易
8dewi
9bb chu
10優美開始

左膠當道
自治區主席又唔敢宣佈獨立
有乜可能暴動

你估人地係鍵國派咩
焦土

係先好講 睇死佢地唔敢

果然一講「獨立」話題就全面進場

唔係啊,人地真係有本錢咁玩,半個西班牙既經濟都靠佢地支撐,佢地成班罷工、暴動,真係可以玩死西班牙

鍵國撚負評唔敢出聲

天下法西斯一樣黑

青頭五毛狂開post洗版
你射得出又點
女都冇

散播失敗主義
由得個post沉

快到呢
成team入哂
一個人究竟幾多個account

笑你隻青頭五毛教人扑野先

on9三色狗五毛野都未扑過喺道呀之呀左

如果最尾不低抗就證明有鬼
兩邊擺明扯貓尾

睇定啲
可能係鬼

泛民支持者情何以堪
開議會post五毛都唔入
是旦一個同「獨立」有關既post就狗衝入去掃場

而家搵到個自己既姿勢問題解決左
但你仍然係一隻青頭五毛

加泰地區只佔西班牙經濟總量兩成.

唔好睇小加泰

受過西班牙人統治嘅人，普遍係燥底d，molotov好易整

兩成你吹到半個

係咪都死,贏咗面子再講

5毛全面進場

法西斯政府現實做比你睇，無軍隊軍火無外國勢力無大範圍內亂，開頭一定係變成咁

唔明做咩怨人，起碼人地都算幫左港獨撚行下路睇下現實有咩選擇

五毛空群出動

放工攰咪會囉on9青頭五毛

佢地成功係因為堆大企業,真係大鑊既話搬晒去西班牙加泰仲邊有本錢

一大堆睇唔到既回覆

三色貓自認有分身

睇下選擇性報道遺害幾深

去返80年代咁，日日放炸彈

屌我錯 係我不求甚解

仲有唔好太高估加泰抵抗西班牙既團結性.
本身就有一大堆因為認為公投違憲所以無去投既民眾,仲有果D大企業之後見勢色唔對真係會走

咁而家其實係咪可以宣布加泰皮已收

證明你真係青頭

的確係咁, 其實係和平方式尋求港獨最好嘅沙盤推演.

五毛話人on9

但係加泰本身有咩優勢令到大企業進駐

巴期克應該快d幫加泰手

打多左飛機咪射唔出囉
on9青頭仔大驚小怪

真係變亂局既話,D優勢仲存在?

個堆係加泰企業黎
但你估佢地小生意係西班牙同歐洲其他地方咩

三色貓做乜唔post我 cap圖呀
驚俾我投訴你洗版呀？

幫咩
原本做緊大爺年年交個少少稅其餘全部自己落袋
不知幾自在

即係冇歐盟=fail

嘩，乜咁熱鬧呀
成堆 blocked users

比港獨撚睇下實力唔夠又玩獨立有咩後果都係好事

原來真係有人以為加泰九成人會出黎撐獨立

而其實歐盟唔會支持旗下成員國地區搞獨立.

根本一開始加泰就玩大左
唔係使咩暫緩宣布獨立係都要同馬德里傾

單方面宣告獨立其實係冇用.

點解會有人覺得歐盟會撐

咁美國又會唔會撐加洲獨立呀

佢地應該要搵左後台先搞公投

完全睇唔到而家既情況下有咩可能會成功獨立到

你玩馬德里咪直接出條憲法收你皮囉
名正言順

生滋貓唔夠人講就block，就係所謂嘅強硬應對？

點收？全加泰戒嚴再派軍隊駐守？成個西班牙隨時經濟停頓

吹大左

而家咁多企業撤離巴塞
真係唔知邊個經濟停頓先

一話獨立股市就跌五百幾點 如果開拖會點

開咩拖啫
用堆地方警察打咩

一個地區要獨立, 一係走蘇格蘭路線, 晌宗主國欣許下展開獨立討論程序, 一係走科索沃路線, 趁宗主國晌當地權力真空先嚟料.

巴塞經濟停頓，反正財政都唔再獨立，咪食返馬德里啲錢囉
真係唔知邊個經濟停頓先

其實玩到呢個地步點都係LOSE-LOSE
所以西政府唔介意親手整死佢
殺左佢都唔想分

西班牙輸左D咩

殺雞取卵
雖然隻雞想回歸大自然自力更新

又講多次, 加泰都係佔西班牙經濟兩成到. 話加泰玩嘢會重創西班牙經濟嘅就真係吹大咗.

兩成都唔夠

西班牙失業率差唔多成20%
呢D骨牌效應黎, 當年亞洲金融風暴咪又係得泰國出事先
班國際金融大鱷仲唔趁火打劫

經雜總一再強調全面管治權我認為香港和平獨立嘅機會係接近零

以十九大講果堆集權、表面和諧野同港股個勢推斷，港獨撚等最耐嘅支爆內亂打仗，呢兩年出現機會好大，到時有事就即時玩國安法出老解註軍，外國勢力想幫就更加難，隨時香港都變戰場

當然你有機會捱倒共匪亡國，但呢D亂事邊個擔保唔會死

講黎講去都係話加泰只係佔2成，唔重要
經濟佔5分之1都叫唔重要？
仲未計依家歐洲個債務問題未完全解決，會唔會搞到西班牙再仆多次街都成問題

加泰自治政府威脅中央繼續拒絕任何對話會單方面宣佈獨立
中央一過deadline就出憲法155
而家係睇加泰係正式被褫奪自治權前剩低嘅呢一日半時間會點樣應對

on9
係國土完整同經濟任何國家都識揀先後

支爆都唔知講左幾多年
講極都未爆到

唔好人云亦云, 亞洲金融風暴係因為啲亞洲國家儲備唔夠影響國家貨幣, 莫非你諗住加泰人會同西班牙政府同歐盟鬥炒歐元? "重創經濟"唔係話有心就做到.

唔係叫你俾佢獨立, 學下英國點同蘇格蘭玩啦
攬炒你估西班牙頂得順?

如果真係支爆, 就梗係即刻俾駐港解放軍全數入籍香港啦.

印尼踢走新加坡
捷克斯洛伐克和平解體

國土完極 從來都唔係最重要的野
話重要的人 佢只不過玩緊愚民

好像毛澤東 20歲講自治 講分裂
30歲講共和 講民主
最後

如果加泰頂得順一早獨左啦駛鬼咁拖咩

支那狗 都講緊50年後

到時雜種狗死左

人地蘇格蘭根本唔想獨立
點同加泰比

我減你五份一人工, 如果你咁都捱唔到一年, 咁你真係抵死.

更加唔好講你後面有個富婆朋友(德國)射住.

笑撚死 歐美國家都搞到咁 香港乜柒都無學人玩獨立 連登仔又可以繼續鍵盤建國

而家德國都自身難保
牙買加 綠黨 同 商家黨

岩岩個垃圾肥婆 地方選舉又唔好

今次班鍵國真係輸唔起(網上)

係啊 幾時雖遠必誅

整體20%,但年輕人失業率就50%

印尼踢走新加坡

up錯 大馬

上面班友係咪誤會左

其實西班牙政府一直只係等緊加泰一句獨立左未

佢地就名正言順入城take over

關咩敢唔敢咩經唔經濟事

真係笑左
你幫我答埋佢啦

等睇班white trash暴動
枉班white trash屈中國無民主
一講到還錢成個EU咪又係乞兒

抵死 唔搞事就乜事都無啦

未咪照舊
獨左即時做野
擺明哂車馬仲問人敢唔敢

唔搞事 唔反抗
被日本皇軍殺光十億那人仲好

所以有時睇班鍵國講野睇到好監介

2成經濟係之前
計埋總部遷離加泰去返西班牙既得返幾多
頭2銀行都搬hq返西班牙

鍵國撚成日以為無軍隊既地方獨立可以唔洗比人打 FF完未

可能性同希望做一樣野是從來無關

雞尾酒全面進場

唔好以為一支爆就可以真係好輕易咁港獨，我不嬲咁講，呢兩年做多野為老解駐軍鋪路，後生又信嘅，一路都建議行左安全同合法嘅途徑保左命先

尤其今時今日共匪走數都肆無忌憚，不滿嘅其實更應該團結出黎以合法途徑脫離共匪，而唔係再諗係無任何權力嘅情況下叫一個法西斯政權履行承諾

合法途徑分裂國家
真係除非習帝鬼上身啦
呢幾十年等支爆倒不如做更多實事確保自主公共資源仲好啦

一個加泰焦土收皮，點影響成個西班牙

其實香港除左學加泰點拆呢次獨立問題之外，首要應該學左點樣做到加泰上下一心都支持獨立，加泰面對西班牙洗腦殖民 同香港對支那 都有相同地方，但係依家都未睇到香港團結既第一步 ，冇希望冇將來既感覺依然好重

加泰一堆公司話要遷冊邊度上下一心啊睇過

其實收回自治權反而俾左合理理由加泰獨立。。西班牙真係無腦。

加泰佢地都無上下一心， 你淨係睇到獨派果part

睇到嘅係有普選真係好重要
冇民選政府 加泰都好難走到而家呢步

單方面屌打都算內戰？

你係咪掉轉左黎講

40幾%投票率，入面有92% 支持獨立，仲未計當日班馬德理警察既暴力行為，呢個結果已經係有力既證據，當然本身亦冇可能做到100%支持獨立

通常搞獨立都係違法嫁啦

美國獨立違反英國法律
孫中山推翻清朝違反清朝法律

其實情況同香港佔中一樣
三日內唔升級已經註定輸

加泰一樣有三四成人係中間搖擺立場
越拖支持既人越少

人地堅打架
一早有晒軍備軍隊

咁正路黎計，一個當權者管住一個國家，佢地係個國家投放左咁多資源黎賺錢(計埋商家佬)，有一忽突然想獨立脫離管治，增加咁多不穩定因素，當然當權者唔願意見到，咁避免獨立呢個情況，緊係用法律黎管住d 人啦

開槍射殺獨派

有時真係聽睇下加泰有無可能獨立到一個月

咪即管入城囉, 即刻罷工罷市
再唔係好似當年愛爾蘭共和軍放炸彈
如果加泰好似港豬唱歌拍手既咪抵佢地死囉

美國獨立即刻建軍
孫中山十次革命，次次見紅玩命

唔係單純違反法律咁簡單

民眾點反應我預計唔到
但加泰班官就擺明笠晒水驚俾人拉落台
令人好失望

到時西班牙都會仆街，不過西班牙同歐盟都有責任支持人地獨立＃曲線（不知點解）

拘捕所有加泰羅尼亞獨立官方人士，判佢哋叛國罪已經夠。

大部分人民都會忍耐唔會真係話咩暴動，如果有都可以橡膠子彈，武裝警察驅散，基本平定。

前提係冇外國勢力支援班加泰仔

如果係咁無得救, 乖乖地交稅俾西班牙政府啦

到時老公都會尊重妻子紅杏出牆既權利

領導層唔敢玩命，獨立就唔會成功

因為佢地都知道獨左實出事咪笠水囉
諗住叫下獨立做講數條件
點知你西班牙又加一野禁公投辣起左把火搞到下面班友要真獨

而家西班牙點肯就咁算呀
咁好機會入你加泰
依家全世界都唔幫你
仲唔收番個自治權

加泰都有好多統派, 只係你唔會睇到佢地講嘢唧.

真係要問下啲問歐盟點解唔支持加泰羅尼亞獨立嘅連登仔

獨派連攬炒決心都無 , 獨立唔會成功
班加泰高層好似左膠咁 ， 無風險獨立建國拎盡光環 去到今日仲連獨立宣言都唔敢出

其實人地一早通過咗獨立宣言了.

攬炒又係會失敗, 唔攬炒都係失敗, 點解你地係咁鍾意鼓吹人地行條死得人多嘅路線呢?

點焦土罷工呀 班歐洲佬又唔似中國人心態鍾意儲蓄又要有樓渣手 唔撚開工無糧出睇下玩到幾耐

又左膠

有時唔係話你想揀點行就點行
你覺得西班牙政府會就咁hold係度直到永遠？

美國有法國佬出兵出錢幫拖
孫中山有日本仔條大水喉
加泰有邊方面既資金兵力協助獨立

鍵國派可能過晒去

YES
精英份子去哂幫加泰
所以留係香港都係班智障守住連登

係咪 on 9`?
新聞話
暫停宣佈獨立

勢不如人, 就要認輸. 知所進退, 亦是能力.

清朝唔係孫中山推翻

依家d 所謂民主國家都反分離主義
除非連登班鍵國派學d第三世界國家la

果十次都係見血

唔通連登鍵國派諗住有人幫你見血 (邊個?)
然後自己做孫中山坐享其成?

鍵國派全民做文宣架
等義士出擊

睇得多百份報壞腦呀

加泰隆尼亞自治區主席Carles Puigdemont今日凌晨在當地議會發表演說，表示「公投結果顯示人民要求獨立，作為加泰自治區主席，我取得人民的授權，將加泰變成獨立國家」，但同時他建議議會暫停推進獨立數周，以與西班牙政府展開有意義的對話。他呼籲市民繼續和平表達，讓西班牙政府及人民聽清楚他們的獨立訴求。

The Catalan secession crisis took a confusing new turn on Tuesday night, after the leader of Catalonia made a perplexing speech in which he appeared to declare independence from Spain, before immediately suspending that decision to allow for more “dialogue” with leaders in Madrid.

咁孫中山好似長期响國外逃亡
黃興負責最多

個重點唔係呢度
而係香港有邊個會做前線義士

咁公道講終其一生你好難挑剔孫公既貢獻

事實係, 香港個個都想做孫中山
但無人做義士

有將無兵
而連登果班將都係智將

點會有得打

你咪搵鍵國連登仔同孫公比啦
人地唔係前線打但不斷比人刺殺架

一直講咗好多次，認為公投違憲果一大班杯葛選舉無出黎投，你地係都要盲目用一個極重要既選舉但得40幾%投票率黎打飛機係無意思

Pish

你又樂觀左啲

但暴力方式死得仲撚快，講軍事西班牙同支那無得比，講軍人數量(係統治
方面人數好有用) 仲無我比，最最最重要既西斑牙掛得歐盟個名都唔會玩64
但支那真係...

中央一早已經揀左曾俊華做特首

孫中山出好多力，冒好多次生命危險，軍火錢籌唔少返嚟。

仆街西班牙

太樂觀啦
應該話加泰仲有同西班牙攬炒既能力
加泰無得獨立，西班牙都唔好過

唔係掛, 搞咁多次革命冇一次成功, 其他人搞掂就即刻撲番嚟搶奪光環, 聯俄容共, 多次政治問題軍事解決. 以上都剩係講佢公務上嘅錯誤咋, 已經唔講佢私德有虧了.

孫中山 戀童

自我感覺良好

大佬人地同一個組織架
失敗個d起義唔係貢獻？
贏就你既輸就佢既
唔怪得個個鍵國派都縮係後面
有撚義士同你衝咩

武昌起義發起組織為共進會同文學社. 文學社就同同盟會全無關係, 共進會雖奉孫中山譚人鳳宋教仁為領袖, 但係同盟會領袖對共進會成立運作毫不知情, 共進會活動經費都係靠自己搞掂. 負責拉兩個組織一齊嘅同盟會中部總會, 成立並無得到本部同意. 換言之依堆組織都係同孫中山冇直接關係.

其實呢個post 都睇到中共係驚任何形式幫到香港獨立既野

加泰:為理念而戰
西班牙:為金錢而戰
加泰加油💪🏻

屌
加泰追求獨立嘅原因 正正呢幾年歐豬危機出現先有多人支持獨立

實質上大家都係為金錢而戰

陳雲：加泰隆尼亞公投獨立的結果，是被西班牙政府取回自治權。香港的偽港獨派借助外國勢力誣衊陳雲、將陳雲的城邦論破壞的結果，是習近平在十九大宣布取回香港的自治權，中央貫徹全面的對港管治權。
你沒有鬥爭本錢，你不準備犧牲性命來鬥爭，卻高喊加獨港獨，將牌打到盡，結果就是一鋪輸清光。那些鼓勵港獨論的老人練乙錚，如今在加拿大，受苦的是你自己。
我老早警告過香港人的。現在，關人隱事。香港賤民，值得擁有港獨論。

你估直接管治咁容易
中央空降個官嚟 猛虎不及地頭蟲
市民作反諸多刁難 班公務員就慢慢玩死你

如果發生香港
港豬都會接受中央統治
香港D 廢中一心熱愛祖國 ， 覺得會無問題

講到尾2邊都係講個利字, 其他野包括宗教, 文化, 理念, 正義, 道德只係擺係口邊用來美化自己決定的偽術

西班牙政府嘅其中一個方案係凍結加泰地方政府嘅戶口, 令佢地出唔到糧俾公務員. 咁你仲會唔會同你份糧玩嘢?

好煩，成日想呃鳩人加泰獨立為錢為錢

班五毛唔會講幾百年黎加泰人都想獨立 之前仲同西班牙開過片

為錢有咩問題? 加泰獨立當中一個大誘因確係經濟因素.

其實歐盟成員國而家都已經接近係歐洲大同
各歐盟成員國既差異性比幾百年少咗好多千倍
仲要成員國間既國民係可以自由流動
所以除非脫歐
如果唔係加泰獨立係唔成理由
加泰根本仲要係痴埋歐盟先生存到既地區
歐盟踼加泰走既話, 加泰經濟就收得皮

加泰要成功獨立的話應該要痴埋俄羅斯度
公投既議題係脫歐+獨立
呢個先係加泰唯一可以成功獨立既條件

獨立本身已經係脫離歐盟架啦, 投票前歐盟已經話加泰如果獨立就要重新入盟.

西班牙比咩, 除非加泰肯人年年上繳幾百億比歐盟, 否則其他國家點解要同西班牙反面

已經係兩回事, 根本好多人都唔expect獨立咗之後就唔係歐盟成員身份
所以先支持, 係要連議題都要講明唔會入歐而得加泰地區人民支持
咁獨立先會明正言順

對加泰黎講脫歐既影響力比獨立更加大

投票前已經高調講過, 你要當加泰人唔知我都冇辦法.

學isis同老解攬炒都要炸藥

起義都要睇時機

我又睇唔倒今時今日除左做孫中山外有咩可以做

現實如此唔明有咩好抽

呢件事成功令西班牙執政在野黨團結